封關啦!!!! 咪撚比D病人黎

封關啦!!!! 咪撚比D病人黎

邊夠人手醫呀?
實有醫護死

支持醫護罷工

叫班狗去守病床啦

香港醫護救香港人已經好辛苦, 點解仲要救班大陸人?

CUT 醫療開支走去超大白象, 屌你班政府狗官

東江水停供三個月，住港島都冇乜影響嘅

蔬菜 肉類都停埋入口啦，平時去citysuper 都有好多外國靚嘢買，唔使怕

而家醫療前線口罩都唔撚夠啦就

同大陸接軌接你老母咩, 接撚左咪好似武漢咁囉, 唔撚係以為中國果套有好野下話?

覺醒啦香港人, 唔撚反抗香港就好似中國咁一撚樣, 好似武漢班愚民咁臨死先知中國政府由下至中都係垃圾, 但係都死左啦

推

香港人已經就在革命最前線, 咪撚再信乜野有政府有中國, 乜撚野中國好強大, 全部係假係包裝只係marketing Ja, 香港人咪撚好似D中國豬咁蠢, 覺醒反抗要革命呀 !!! 為左自己為左下一代, 要堅持呀!!!!

呢個垃圾政府垃圾中國學唔精架, 2003沙士到而家17年都冇進步過呀, 搞到咁撚大獲仲大獲過沙士, 仲話自己好撚強大!! 收皮啦!!!!

班狗阻住可以點？

24人咁多

香港醫學全部都係有國際級水平個個精英水準架!!!!
好辛苦好努力先做到護士做咩醫生架!!!
工作要日夜癲倒要犧牲生活架!!!
唔撚係用黎同呢班惡意播毒既支拿賤畜陪葬填命架!!!!

香港醫護全部都係有國際級水平個個精英水準架!!!!
好辛苦好努力先做到護士做到醫生架!!!
工作要日夜癲倒要犧牲生活架!!!
唔撚係用黎同呢班惡意播毒既支拿賤畜陪葬填命架!!!!

封關呀 屌你老母 !!!!

香港市民自己地方自己救，政府死撚開

呢個政府冇撚用架, 要自己黎呀手足!!!
醫護要保護自己呀!!! 罷工呀!!!!

國際戰線：求國際封鎖香港